香港的士即日接受支付寶 HK及大陸版付款

八達通做到乜? 坐巴士、搭港鐵？就係坐的士仲係要俾 Cash，八達通出左廿年都唔唸點打通的士。所謂你唔做，人哋咪做囉！繼之前星群的士接收 Tap N Go 俾錢，今日「支付寶」宣佈，即係你去淘寶都成日提住你嘅支付功能，由即日起「支付寶 HK」及大陸人民幣版支付寶，都可以用來俾的士錢！

支付寶母公司螞蟻金融表示，首批數十輛接受支付寶的的士已在港九新界各區行走，並會在11月內增加至數千輛，並有市區「紅的」及新界「綠的」選擇。擁有「支付寶 HK」用家或中國大陸人用「支付寶」，點擊「掃一掃」並掃描司機出示的二維碼並輸入車資，或展示用戶付款碼讓司機掃描，確認密碼後便可輕鬆簡單完成付款，並可透過應用程式收到電子收據。支付寶在過程中不收取任何手續費。

查唔到稅既就即用

on99
一個支付寶仲要分兩個版本
之前用大陸版又認證左唔比係香港用

以後共產黨連你答的士去左邊都知